<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Služby on Zemní práce Baďura</title>
    <link>http://tojevpohode.cz/sluzby/</link>
    <description>Recent content in Služby on Zemní práce Baďura</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://tojevpohode.cz/sluzby/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Autodoprava</title>
      <link>http://tojevpohode.cz/sluzby/autodoprava/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://tojevpohode.cz/sluzby/autodoprava/</guid>
      <description>Naše firma se specializuje na autodopravu, přičemž disponujeme spolehlivými vozidly, jako je Tatra 815 a DAF. Tato vozidla mají skvělou nosnost a jsou ideální pro různé přepravní potřeby. S nosností až 8 tun, jsme schopni přepravit těžká břemena, materiály a vybavení na místo určení bez potíží.
S našimi vozidly je spojena také profesionální obsluha. Naši zkušení řidiči mají bohaté zkušenosti s přepravou různorodého nákladu a znají lokální silnice a předpisy. To znamená, že můžeme zaručit bezpečnou a efektivní přepravu vašich cenných zboží a materiálů.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pronájem plošin</title>
      <link>http://tojevpohode.cz/sluzby/pronajem-plosin/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://tojevpohode.cz/sluzby/pronajem-plosin/</guid>
      <description>Naše firma se specializuje také na pronájem plošiny, která vám umožní dosáhnout výšek s důvěrou a bezpečností. Tato univerzální plošina je vybavena širokým spektrem funkcí a výkonností, které ji činí ideální volbou pro mnoho stavebních a údržbových projektů.
Montážní plošina MP 18 je dalším z našich specializovaných strojů, který vám umožní dosáhnout výšek a provádět práce ve výšce s mimořádnou přesností a spolehlivostí. Tato plošina je konstruována tak, aby splňovala i ty nejnáročnější potřeby při montáži, údržbě a opravách.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zemní práce</title>
      <link>http://tojevpohode.cz/sluzby/zemni-prace/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://tojevpohode.cz/sluzby/zemni-prace/</guid>
      <description>Naše firma se specializuje na poskytování kvalitních zemních prací, které zahrnují širokou škálu služeb. S naším týmem zkušených odborníků a moderním vybavením jsme připraveni přijmout výzvy v oblasti výkopů, vyhloubení základů, terénních úprav a mnoho dalšího. Každý projekt řešíme s precizností a pečlivostí, abychom zajistili vynikající výsledky.
Nabízíme také specializované služby včetně vykopávek pro vodovodní a kanalizační systémy, zakládání cest, terénní úpravy a vytvoření plošin pro stavby. S důrazem na bezpečnost a dodržování přísných stavebních standardů vám poskytujeme nejen kvalitu, ale také klid a jistotu, že vaše zemní práce budou provedeny správně a spolehlivě.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
